[毒毒台]Monster Hunter World新手獵人 可一齊玩~

雙刀/操蟲棍
好少玩MH~ 好多野唔識
招不介意慢的新手一起齊玩

Psn: shawn021009 game名: Toxic

集會所:QBK2BtEkeRr HR3

7fwTzNmPxHe HR3 蠻X龍中

HR5 骨龍 求CARRY++++